{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078272?place[place_type]=GID&place[gid]=1078272&place[latitude]=34.7932730723&place[longitude]=128.6652230408&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 어우름펜션"
    },
    "text": "オルムペンションは家族や恋人と一緒に楽しめる美しい場所です。 巨済島の青い海を眺めながらリラックスできる最高級施設で構成されています。 団体、家族、恋人のためのすべての施設を備えており、屋外バーベキュー場とジェットバス、スパ施設を提供しています。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められており、予約人数を追加する際には事前に連絡してください。 ペットと一緒にいらっしゃる場合にもご連絡いただく必要がありますし、未成年者と同性間の入室は一部制限があります。 入室と退室時間を遵守して施設をよく使用しなければならず、喫煙と品位を阻害する行動は自制しなければなりません。 スパとジェットバスを利用して海の風景を鑑賞し、バーベキューを楽しみながら快適な時間を過ごすことができ、客室内にはIPTVと無線インターネットが利用できます。 周辺には多くの観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。 ペンションでは海釣りを楽しむことができ、無料Wi-Fiも提供されます。 201号から302号まで様々なタイプの客室があり、最大10名まで宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルムペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "オルムペンションは巨済島の青い海を眺めながらリラックスできる最高級施設で構成されています。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションはどんな人たちと一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "オルムペンションは家族や恋人と一緒に楽しめる美しい場所です。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションではどんな施設を提供していますか？",
            "answer": "オルムペンションでは屋外バーベキュー場とジェットバス、スパ施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "オルムペンションの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められています。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションの予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "オルムペンションの予約人数を追加する際には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にオルムペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合にもご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者と同性間の入室は制限があるのでしょうか？",
            "answer": "未成年者と同性間の入室は一部制限があります。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションではどのような行動を制限されていますか？",
            "answer": "オルムペンションでは入室と退室時間を遵守して施設をよく使用しなければならず、喫煙と品位を阻害する行動は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションでの過ごし方を教えてください。",
            "answer": "オルムペンションではスパとジェットバスを利用して海の風景を鑑賞し、バーベキューを楽しみながら快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オルムペンションでは海釣りを楽しむことができ、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "オルムペンションの客室はどれくらいの人数まで宿泊できますか？",
            "answer": "オルムペンションの客室は様々なタイプがあり、最大10名まで宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 569
    }
}